<resources>
    <string name="app_name">stop.direct</string>
    <string name="app_info">App-Info</string>
    <string name="app_info_text">Diese App entstand als Alternative zur WebApp <b><a href="https://stop.direct">stop.direct</a></b>, um ein App-Icon für den Homescreen bereit zu stellen.
    "\n\n"Sobald Du die App startest, ermittelt sie Deinen Standort, die nächstgelegene Haltestelle und öffnet die Abfahrtstafel.
    "\n\n"Du musst nichts eintippen, einfach die App starten und einen Moment warten.
    "\n\n"Die Basis der App ist eine vom Alexey Valikov entwickelte Anwendung, die die Haltestellen aller Verkehrsverbünde in Deutschland bündelt und die dazugehörigen Abfahrtstafel-Urls bereitstellt.
    "\n\n"Es sind <b>noch</b> nicht alle Verkehrsverbünde eingebunden.
    "\n\n"Also habt bitte ein wenig Geduld, wenn Euer Verkehrsverbund noch nicht dabei ist. Erweiterung folgt.
    "\n\n"Die Android-App wird später sicher noch angereichert mit weiteren Features.
    "\n\n"App-Entwicklung: <b>  - <a href="http://www.gaby-becker.de">Gaby Becker</a></b>
    "\n"Basis-Anwendung: <b>- <a href="https://github.com/highsource/stop.direct">Alexey Valikov</a></b>
    "\n"Logo-Entwicklung: <b>- <a href="https://www.twitter.com/tursics">Thomas Tursics</a></b>
    "\n\n"Für die App wird ein <a href="https://design.google.com/icons/">Material-Design-Icon von Google</a> genutzt, welches unter Apache License Version 2.0. zur Verfügung steht.
    "\n\n"Alexey hat auf seinem <b>- <a href="https://github.com/highsource/stop.direct">hier</a></b> verlinkten Github-Account die Lizenz für seine Basis-Anwendung ausführlich beschrieben.
    "\n\n"Die Bahnhofsdaten wurden von der Deutschen Bahn im Rahmen des dortigen <b><a href="http://data.deutschebahn.com/pages/nutzungsbedingungen">OpenData-Projektes</a></b> zur Verfügung gestellt.
    </string>
    <string name="app_info_title">Informationen zur App</string>
    <string name="app_info_ok">OK</string>
    <string name="no_location_detected">Es konnte kein Standort ermittelt werden. Bitte die App neu starten.</string>
    <string name="no_location_access">Du musst die Standortbestimmung freigeben, damit diese App funktioniert.</string>
</resources>
